請停止分化 支持香港警察

支持

沒有一個是無辜的

撐

支持香港警察依法執法